放膽呀大聲笑

下一句送俾林早洩